公務員入職前驗身問題

請教下在座現職公務員既巴絲
驗完身之後
個份report自己有冇得睇返架?
定係要同部門申請/診所申請

早排驗完身
想了解下自己既身體狀況

唔會比返你，有冇得request拎返就唔清楚

聽講如果政府都驗到你有嘢，你可以準備搬入醫院長住，甚至買定骨灰龕位...

係咪因為太hea
我見佢有驗尿炸因為
但實際拎尿驗咩野我唔識

好的, 咁我過幾日打上去問問了解下
唔該巴打先

蛋白同糖尿

明白, 咁驗到有野都應該大獲野
唔該師兄

呢個時候仲做公務員 幫呢個政府做事.....